如果侵侵有得繼續做多四年 但要你食素食到佢任期結束

你濟唔濟

食
唔食

食

咪撚係到講廢話啦ching

食屎都肯

食四年屎

係咪我肯食佢就會贏先